ZERO FEE CREDIT CARD PROCESSING (美元支付系統)

post 錯區

Customer Pays a Small Service Fee (4%)
When using their credit card, which eMerchantAuthority uses to cover all transaction costs.

Merchants Get The Full Transaction Amount For Every Sale

At The End of The Month There are
No Fees or Bills.

It's as simple as that.